準封關後，發覺香港無咗中國係無影響，港人忙於staycation，惟華強北、羅湖城、惠州食樹皮

羅湖城:

華強北:

惠州:

水退就知邊個無著褲

又話打造新二個香港嘅

兩邊都傷，但睇下邊個重囉。

真 一到假日 海灘爆滿 自助餐爆 放題爆 酒店都爆 （講緊6月幾）

好耐無聽「無人落嚟買野點算」

香港人D經濟實力真係深不可測

中國人根本就係虛火, 死充

攬炒

互相唔去對家地方

就睇吓邊個死先,

睇吓邊個靠邊個

理得佢
最緊要支那人唔好偷香港人錢

0300MK 都多人過佢地

無咩影響嘅，財赤3千幾億，國泰裁6千人，失業率上升only.
睇個勢頂到兩三年嘅，仲有8千億嘛。

國泰空姐做PTGF可以好賺錢

同埋庫房無錢, 真係關我鬼事

國貧民富, 還富於民, 先係皇道

政府庫房多賤, 咪買勁裝比警察打手足, 或送錢比中國, 或整大白象浪費

你咁緊張港共政府做乜？

內循環未循到黎啫

內循環, 循緊樹皮

「雙循環」3隻字,
只會令我諗起洗腎

問題係3年後可以點？
而加香港無乜野係因為洗左3千億頂住only.

港共政權要CARE既事

關我鬼事？

哼, 要不是中央照顧你們

中央千萬不要照顧我們

謝！唔送

你拉埋肺炎黎講因為肺炎無人去到旅行先cut咁多人

果條支那賤畜係五毛黎
當然緊張

若不是香港的照顧，你們深圳早就完蛋了！

驚無五毛出

取代香港，國際金融中心

我真係好想睇下三和人力市場嗰度點仆街

深圳沒有香港人的日子

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

深圳準備做世界金融中心、唔想做街舖小生意、所以咪執鳩晒佢囉!
大雞唔食細米、正常

三年？你問下中國頂唔頂到三年先啦。
香港今次好彩在唔係出口地，所以唔需要為貨搵買家。
最傷嘅係之前十年大肆擴張既零售業同酒店業，零售可以轉返做細舖，減租值。但酒店就好大鑊。

大陸個內循環係循環緊d樹皮
香港個d就係到網上消費

關我撚事
反正政府收完稅又唔會俾番香港人

藍屍仲唔捐錢救國？
果3萬隻逼生仲唔組團去支那救災？

無晒自由行，市容好咗

呢大半年無支那人感覺真係好舒適

條街都闊咗

咁老餅嘅你

爆成咁，啲人嘈乜話無生意，再唔乜乜乜就死？

明日大嶼一嘢K.O

三年後我唔知啦
我只係知三秒後、三分鐘後、三個鐘後、三日後、三個月後，深圳都仲係食緊屎

傷啲水貨舖金舖呢啲唔撚關我地事嘅事

武肺簡直好似化療藥咁

一下子打殘啲本身好肆虐嘅毒瘤行業

出面依舊周圍都係人
新年之後個兩個禮拜最爽 真係feel到冷清

標把藥, 一下殺晒D癌細胞

億億聲比中國檢測, 唔知有無效既疫苗

都唔派5萬比市民, 又唔做第3期保就業

原來深圳係菲比斯

香港人真係報復式消費返
依家weekend 冇咩邊個商場唔爆 間間餐廳都要等位
本身香港人就係會洗錢 只係平時在外國洗 依家變返在香港

話零影響就唔係既，不過一定唔係靠哂佢無佢等收皮囉

咪撚開關，唔想見到大陸西通街走。

好耐冇聽過

大家都怕轉變怕陣痛 唔知冇咗支那人 而家支那一下幫你脱勾

其實華強北還好, 都幾多人

今上英明領導下呢啲都喺假新聞
深圳明明已經超越咗傷港

每人得嗰一萬你講到港共政府救港咁

只係D新移蝗劏客導遊痛

我係無痛

條街好行咗, 我仲 HAPPY 咗

驚閪咩有(內銷) 13億人互賣

還有面堅尼

有錢又點無錢有點 有無錢都無我份 公屋居屋唔會有 年年交稅俾大陸狗呃福利俾警犬買裝打細路 一齊仆街囉

冇哂支那遊客原來真係咁美好 但條街都仲係咁旺

你所指嘅好似都係因為武漢肺炎同國安法
搞清楚影響同拖累兩個詞語先

武肺真手足

晨早講咗攬炒

繼續封關睇下邊個地方長命d

實情只係一班水貨閪/零售/導遊最大影響
事實證明自由行對香港GDP佔好少

經濟轉型,

呢D根本應該淘汰

我地點死都仲有條底褲

好快就知邊個冇左邊個唔得

只要香港一日買大陸野大陸一日都唔會死曬 同埋佢地最多去更田

成個國家淨係識靠嚇
唔係班鬼佬都唔會奶到雪雪聲

A

係幾條底褲 大把香港人著住幾件褲添嫁

醃J

正！一嘢KO啲毒瘤

根本冇左支那人都冇問題

佢地得兩種人
一種係未死到我唔會出聲
一種係死左出唔到聲

已封鎖會員 三民主義完全封鎖

支那賤畜

立即脫支亦得

得左

美國都做緊同一樣既事,

不過規模大好多

你應該有50歲

以大陸人為首的旅遊業

土瓜灣豬肉檔樓上係酒店
深水埗唐樓係酒店
九龍灣工廠區樓下巴士都唔多架又係酒店

大鑊？根本自己攞嚟

依家有時都覺條街好逼好多人 諗唔起以前加埋啲支那人嘅時候係點頂

果然超越香港

係時候變返做香港人爆房生意

促進生育率

呢啲政府自己諗點佢，一個月攞幾十萬少少事都搞唔掂學咩人考第一？

D人冇得去日本買野

有時諗之後佢哋又落返嚟，香港再次「繁華」，真係驚自己到時會癡線

要不是香港人.....

藍絲狗一隻 大家可以無視佢

就算依家早兩星期，想book 酒店book餐廳都full 到不得了
真係唔知呻失業果啲本身做導遊定扯皮條

事實證明班導遊全部都係支那人

酒店還酒店，賓館還賓館
唐樓間幾間劏房俾自由行又叫自己做酒店業 笑死人咩

傻豬嚟

強國點會需要港豬

大型酒店唔會死哂，係死個D位置吊腳，無知名度既「精品酒店」

旅行錢好大舊

我都以為條街冇左大劣人會少好多人，點知原來以前香港人自己避走哂，依家一樣咁多人

去日本買野舊錢重大
去買部相機己經超過
好多人去旅行買晒D用品，唔洗係香港買野重要睇SALES 臉色

不過中國仲好自豪咁聲稱你條褲係我畀你嘅仲要共產埋你條褲

唔財赤咪拎嚟起明日大嶼
你妨佢會拎嚟做好教育同醫療?
赤撚飽佢囉

果班人已經執哂無人放憐

仲要個一萬係未有武漢肺炎，經濟好個時話派

唔係話取代香港咩？

仲有人敢咁講咩

咪係，與其送哂俾支那，不如使哂佢一齊攬炒

其實喺肺炎之前，深圳已經死死地，有同事星期六上去晚飯，熱門餐廳都係唔駛等位，早幾年講緊係等兩三個鐘

巴打有係現場睇？

我早年係嗰到買野識咗條友係華強北，佢2月-6月，日日都罵無生意要比租。但實際點就唔知

頂條撚？政府派一人一萬仲派咗咩？

咩野假象？
香港人無幫襯既零售飲食執撚晒佢啦

好奇深圳變成咁樣，咁再北上重慶 廈門 上海 北京個d咩環境？

超越香港

香港被邊緣化

Push.

因為支那搞國泰CEO，仲要插支那狗入去。

跟本香港機場就唔應該對住支那

銀髮手足

旺區點都多人嫁喇
不過少左勁多普通話

等黑警冇糧出先再講，到時就會變番生產力主導，邊個賺到外匯，邊個就有本事既年代。不過基本上都係金融一家玩哂，旅遊業就要睇支那將香港既信用破壞成點同香港幾時光復到。

但就算光復到，點都要三五年時間重建人地對香港既信心

本來就好少只係望落就業人數多
求其一間奶共嘅保險公司賺埋嘅都多過所謂嘅「旅遊零售」所貢獻出嚟嘅GDP

果3千億主要駛係邊？我識既職位一個都冇少到，跟本香港就缺生產力，好多老野炒樓發咗達就鳩做或者冇做野。而政府就係對巴結佢哋

銅鑼灣日日都咁多人 一落雨感覺條街仲逼
到底以前係點頂又喼又遮又多蝗

其實旺角都有好多吉鋪 不過冇大陸咁跨張

三和大神

冇得去日韓台 我就嚟死

可能係香港人以為無曬中国遊客好少人開心得濟全部衝出街

擔心你多d

怕你兩毛變一毛

呢排成日去酒店chill，難得冇大陸西又平，舒服過爆啲濕尻房

偷？政府名正言順咁比

你都弱智 政府拎一萬億去去明日大嶼阿
無錢

靜靜地，唔好燈

我地香港咁多黑暴，受唔起咁好關照，比我地班藍友同班黃屍攪炒啦
我已經準備好以後冇自由行比錢我洗了

香港人真係慘， 自己屋企太細太樣衰頂唔住要去酒店chill...真係世界奇聞。。

華強北其實是現在高登同先達混合體吧
主要是DIY市場不再光輝、冷清好正常

咁只不過係全世界封撚曬關
香港人冇得去曼谷日本泡菜咪局住留港
一開關 鬼影都冇一隻呀

睇下啲呃遊客質素就明點解香港人唔願洗錢落返香港

香港點其實唔係睇中國 大多睇美國
你睇下12月-6月 再睇下美國話制裁之後差幾遠
再講舊錢根本就係香港人

block咗你好耐啦藍絲五毛狗

Lm

自由行死-＞大批酒店賓館執-＞改返住宅變相增加供應

無大陸人，但多公安，仲危險

世界奇聞？問過三和大神未？
支那人間屋係好大呀，不過一轉身就畀政府強拆都算係世界奇聞
呀我仲講漏咗支那嘅豆腐渣樓

拆遷賠款政府賺GDP市民賺幾套房滾經濟中共上年開始玩唔起啦 強拆成常態

過咗一年無自由行
除咗大商家同水貨
本土有唔覺有影響
適應係要經歷痛苦

沒事兒 我們同胞可以吃草

你下半段講得幾好但你第一句會唔會仆街左少少?

睇住日本AV頂住先

唔怕啦
香港都有幾千億外滙儲備

用外滙儲備

會影響聯匯

真
無香港人
除左科技業全死

大把中資黎香港ipo

香港衰落既根源就係支那

1個月搵得幾千蚊(已經算高)
班友點會有錢香港級物價既野
14年開始已經有零團費問題
啲支那人黎到得個睇字根本無錢消費
成班坐晒係街邊空地等上車返歸

係港共同地產佬先係咁吹奏支那消費力點勁
做前線既見得多啲窮閪支那心照啦

唔好學埋鬼國人d野啦

月收入低於2000元的人口為9.64億，佔總數的68.85%。其中月收入1090元至2000元佔26%有3.6億；月收入500元至800元有2億人；月收入低於500元的有2.2億人；無收入人口546萬人。

李克強一嘢罵爆香港班奶中賤畜講咗20年既「中國人好有錢」大話

繼續gogogo
而家香港大把香港人行街街
單單深夜donki都逼撚死

真 出街少咗燥底

IPO係集資

無錢先要IPO, 昆班港豬比錢佢

無所謂, 執撚晒佢囉

呢堆食中國人水既, 大多係賣港賊

佢地食樹皮就對極了！

donki一直都無群組爆發, 好勁！

中環開旗艦DONKI

武肺威力等同10萬次光復行動

即係偷，死乞衣淨係識同香港攞錢

國家咁強大，內需甚強，使撚靠港豬

一開番堂食啲餐廳又爆
PS5預訂仲多人過全民撩鼻

深圳一定係世界中心，超越香港啦

但係有時喺街仲係見到一兩隻動物

美帝唔俾佢玩先死死哋氣番嚟

食屎同樹皮夠飽啦，低脂又健康

但係條街好似多返

啱啊 見到有d實力派行業其實冇咩影響
尤其醫護行業直頭inverse etf咁
越大鑊越快樂 越災難就越需要醫護
建造業保安業呢啲都係社會日常所需 都冇咩影響
飲食業就算少咗堂食 都仲有大把香港人買外賣
教育界除咗要教zoom 近乎係放有薪假期
運輸業如巴士黨鐵 都冇裁員
證明呢啲實力行業先係社會支柱

水貨金舖呢啲炒炒賣賣賺差價 其實冇咩料到
而家落得清靜 市容都好咗
零售業名店從來只係serve大陸客 執咗都唔影響香港人
空姐被裁員 係因為本身佢哋係冗員
根本坐飛機只需要一個staff負責機上安全同應付突發情況
尤其短途機無service有咩問題 坐長途巴士都唔洗有staff派tea/coffee啦
ptgf呢啲少咗生意仲好 香港性病傳播率都低啲

如果有得旅行邊個同你staycation

岩啦
賺夠移民

係香港做垃圾part time 返半個月 當50/h 都6000蚊
不過係香港人幾捨得洗錢去享受 同social

原來幾個人做雞代表6000人都係做雞

知道了，武漢肺炎

武漢肺炎，中国輸出病毒

而家得返一毛

但偏偏呢班人最影響市容

果啲根本唔係做香港人生意

但係總有週末留港消費既人

尋日k11 買滿8000送marbook pro
成百人拎住張單喺度排隊換野啦
淨5分鐘都可以令商場80萬消費額

講到支那咁好，快啲去大灣區做支那人啦你差啲唔記得提你，支那有六億人月薪不多於一千蚊

可能係新腥港人

係政苦因為武肺亂洗咗2千幾億
浪費金錢

所以香港已經唔係我哋認識嘅香港, 太多昆蟲喺街度遊走

點解CCTVB有個節目講到乜乜國家因武肺搞到好慘淡, 又唔近近地去下深圳做探訪? 仲撚死啦!

金舖好差

藥房冇乜點差

明明香港比大陸優秀 所有標準都比大陸高

有咩理由係由大陸管香港 而唔係香港管大陸

需要有人落嚟買野先生存到嘅舖已經執晒

金鋪差，係因為開得多過籠
喺旺角，金鋪多過七仔、OK

個每150人唔落黎真係會死啦

呢條五毛block咗好耐
周圍都見到佢係到放負分化

認得呢個名起埋底就知咩事
blocked

講到庫房我有份用咁比我就有份

但你講嘅都係賺本地人錢嘅行業
一個經濟體點都要賺外匯
賺外匯嘅人再將錢洗係本地經濟體上

否則咪所謂中國式經濟內循環

點解嗰班垃圾支那土豪唔去深圳消費貫切執行黨講既內循環 ?

樓價都未撚跌
講咩都係假

大陸人就影香港尖沙咀D藥房
話香港人好慘
香港人就睇返大陸D死場笑人

呢個比喻幾好 利申90後第一次聽

最理想係咁啦，但啲毒瘤行業賺完外匯會繼續買舖買樓，咁嘅話的確係用喺本地經濟體，實際上只係令普通人生活更差

個post真係得啖笑

有買開股票既都知，幾乎所有香港本地公司都賺少左錢，反而大陸公司開始反彈

大把本地中小企頂唔順你地唔知姐，好多仲頂到係因為政府派錢頂住

唔好一句「唔關我事」就以為冇事，只係未燒到去你度炸傻仔

最理想係香港有自己品牌sell到去外國啦，不過政府又冇心搞，而家重要變晒Made in China

仲一定要係高技術，好似Tesla個D反而有增長，如果唔係好似支那低技術咁死直

電動車香港好早有研究啦其實，搞唔起咪拱手相讓畀人，香港大把嘢都係咁

呢個channel仲多嘢同動向睇

走去光復上水遊行閙自由行都係哂氣
正中比天收

香港人冇得出外國玩，無所事事咪留港消費。

食大陸水既，藍店多，佢哋收皮完全唔覺可惜。

我都唔明點解呢班爛旦可以咁撚大支嘢。明明就係啫仔一條。扮晒嘢話自己係香港嘅巨屌魔鷹。

東亞病夫冇得嚟香港買藥食，好為佢哋既身體擔心

現實就係根本唔需要支那救

巴打有返咁上下年紀

銅鑼灣尖沙咀咭鋪處處，大把人冇工開要做步兵

樓主離地離撚到

都唔知幾正
而家坐黨鐵
車站明明好多人
但個站都好靜
無人大聲鳩叫

買賣藥妝呢個行業本身係賺外匯，但影響本地人生活，成街都係人，又推高物價，行業又單一，又冇技術係到，又容易被取代。一個疫症就要走人。

但佢點洗錢就係個人傾向，同嗰行業無關。

on9仔

全世界因為「武漢肺炎」搞到經濟停頓

Can't agree more

冇香港人 你地真係完咗蛋喇

大陸點反彈？🙇🏻‍♂️
做本地人生意既報復式消費？

呢啲地方都係啲蝗走完私返黎散貨既地方

洗三千億益頂住？
搞清楚係洗三千億補鑊呀

1. 當初肯一早封關同做好入境檢疫就唔會有第二第三波

2. 推埋d on9政策慢慢咁陰乾班零食飲食酒店業
我係做 F&B Supplier 個個都屌緊點解唔一刀切14日
係到慢慢磨 又搞埋d晚市禁堂食

唔該自己望下台灣 生活已經如常喇

攞staycation黎講 staycation profit margin跟本同正常旅客訪港係兩回事 酒店只係靠佢吊鹽水 睇下香格里拉中期業績就知酒店業已經仆晒街 再冇返d旅客黎 全港酒店都步國泰後塵

去得donki 都唔會係無腦藍屍。

香港人又然

外賣師🥡

酒店都係啲做團既細檔死姐
半島四季rc w個啲唔係因為疫情邊有受影響

有無人支持開關？將病毒由香港帶返上支那

咁都可以話靠政府撐住

唔係政策失當 香港經濟會咁差？ 禁晚市堂食有咩用？ 病毒日頭就唔會傳染？
禁晚市堂食係玩死香港其他一個劣政
搞到夜晚死城咁 但睇返日頭同平日一樣如常

旅遊業 酒店業 主要靠遊客就無計
但疫情下最大損傷係 飲食同零售
失業失得多既都係呢班前線
條街無哂人 做唔到生意 唔死就假

好睇

酒店其中一樣賺錢既其實係餐廳
禁晚市堂食已經無左晚市
又限聚2人/4人
個政策又唔係有用 返工日頭食飯就唔會出事咩

而家Staycation叫做多返人流同刺激埋其他消費
無可否認香港酒店真係過多
但個case點同國泰 國泰係直頭無得做生意咁濟

打腫塊面扮肥仔

佢地發左10年 依家係打回原形 冇咩所謂啦 不過 hk到係going to hell 大家仲可以開心多一陣啦

中國失業率無上升？中國飛機公司無裁員？中國國庫無少到錢？大家一樣 其實唔洗特登講

你有道理

同意 除非trump真係制裁港幣或者世界大戰否則香港應該仲有3到5年命仔繼續搵錢 呢幾年夠大家好好裝備自己著草嫁啦 大獲既應該係仲讀緊書但又冇父母幹個班

全世界都係咁啦，又打飛機
連登仔又知唔知d 商品同產品，係大陸都照常生產緊，凈係睇表面

啱聽
一個狗屎垃圾數字化韭菜餅
乜都變數字 入曬貪官狗官袋

呢位師兄 好似好多料爆喔

中國大部份人無錢
D 錢集中晒係權貴手上

支資有北水托住扮歌舞昇平啫

怪不得支共會托市
原來真係有人信

吓我都識呢句喎

利申：真·未成年

Block左三民主義好耐

抵啦

真，因為上年運動攪到讀唔成書仲慘

吾怕

習撚硬起來

win win

有吉舖, 但未至於完全無行人

香港唔好咁開心注
過多半年後，香港區區都會係咁

舊年反送中運動+今年初武漢肺炎+今年中的港版國安法
已經令到香港元氣大傷

11月3日拜登當選的話，重更加多香港人、新移民、中國人和外國人，急速逃離香港、金錢和資產急速帶離香港

咪好囉

攬炒就係要咁

前海發展緊 10年內可超越香港

第一次聽，形容得好好
90後頭

水漲就知邊個無水泡

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

深圳係香港人上去玩
香港係全世界人過黎玩
點比？
講旅行地方城市排名
香港分分鐘有top 10
深圳有冇top200?

佢地賺到錢又唔會分比我
蝕錢關我叉事

見真jer

就算開番關口又點，已經無咗特殊地位同出口優惠，經濟只會更差，新嘅生產line都已經ready去取代國內線，轉換期間大不了調一兩個芝麻仁去外地做技術轉移